有冇人讀緊Asso/HD/讀緊U但有返Part Time?

如題
想問下你哋點同時兼顧學業？
如果以淨返星期六日嘅話

搵啲彈性既part time eg超市

好撚攰 不過為錢死頂囉

星期六日都去幫人補習

係啊 真係攰到爆 但又冇辦法 唔做又唔得喎 所以都要死頂住

想返 搵唔岩

15cred 全部朝早堂
12/1/2點開始返工到6點
星期六日選擇性炒散/溫書

其實開sem得3個月，過來人淨係sem break 暑期
做啦，開sem就專心讀書。

有做緊 因為好等錢使 返緊份飲食業 淨返六日+紅日

冇錢點call g

超市其實有時有啲短期工個啲係幾好 但一返就要10-12個鐘 不了

Part time intern啦 如果有2-3日dayoff